想知點先可以令佢鐘意你既入一入嚟

咪傻啦
唔鐘意你既人無論你為佢付出幾多佢都唔會望你半眼
何必做到自己咁無尊嚴？
人地搵你zip時間先嗲兩句咋傻閪
你問心嗰句 如果佢係鐘意你會唔會因爲你對佢好唔好就有影響啊？
你對佢差 隔幾日先覆佢 佢係鐘意你既最後咪又會做狗咁比你控制住情緒 不能自拔
相反 佢唔鐘意你既 你做幾多都只係徒勞 仲可能chur親人
一念放下 萬般自在
之前都有巴打講過一句好啱：「有啲感情唔代表可以成為一段感情」
Move on 啦
我都學緊

我知你有上連登 我係好掛住你 但我唔會再搵你

我都學緊佛 想放下自在

我無學 但純粹覺得呢句幾true

想學了...
人地當你狗咁撚你都中個頭埋去

放過自己

睇吓無妨 有啲方法教你點放低唔開心